三萬蚊 過夜啊

泛民支持者點睇
關鍵一席真係好關鍵。佢有票唔投，令啲荒謬嘅議案通過咗。
民主黨真係好民主，畀特首去佢地嘅聚會不特止，重收佢嘅捐款。